究竟是否可以為理念作虛假陳述攻擊對手呢？

我呢幾日喺連登睇到
1.支持泛民時唔得：真相重要過一切，輸議席俾獻世派都唔緊要；
2.陳浩天俾Time寫衰時得：原因就未知，不過你指出問題所在你就係五毛就係支持支那，佢哋解決指出問題的人就唔使面對指控

延伸閱讀
會員高學歷廢青疑似屈Time在報道民族黨FCC演講出bias/fake news

負評意思係唔可以？

點睇佛利民消失左

唔得，指引講過

未來撚阿廢都消失咗

Details

仲喺度喎

冇ban 但冇左影
之前風雨不改日日開post